沒有太多兩情相悅

原來要搵我個我鍾意而又真心鍾意自己嘅人係好難
又要搵到個真心可以行落去嘅人
奈何自己社交圈子又細
點解有種人咁輕易就拍到拖？

冇女朋友

好想要被愛嘅感覺

好想要被需要既感覺

兩情相悅都要timing岩行到落去

點解無人要我哋

至少你知道有個人愛你 而你又愛一個人
感覺上有啲依靠

點解你可以覆得咁快嘅ching

真毒冇野做

太著緊又點 對方又冇將自己放在眼內 對自己好啲算

就等嗰個對的人，等唔到就一路單身